[緊急分析]法！不！責！眾！

法！不！責！眾！

我真係唔明，點解已經成2個月，大家都仲未明人數決定行動嘅概念。其實我之前612已經出post講過，仲有成千like 點解咁快又唔記得。記住，永遠量變先可以有質變，人夠多，理論上做咩都可以。俗語都有講｢一人一啖口水都浸死你｣，人多對方先唔敢輕舉妄動。

點解黑警要夜晚先拉人同清場？因為人少囉。
點解救唔到前線？因為人少囉。
點解會俾黑社會惡哂？因為人少囉。
點解到依家都未成功？因為人少囉。

我知好多人都好驚俾人拉，俾人打，要安全至上。但問題係，依家請問香港仲有邊度係安全？行街比警/黑打，搭地鐵會中摧淚彈，就算係屋企d煙都可以攻上黎。所以最安全嘅地方就淨返，有真正善良、團結、友愛嘅香港人嘅地方。人越多就越安全，走定留嘅唯一決定因素就係人數，夠人就留，唔夠就一齊走，就係咁簡單。

以下提供幾樣客觀事實，論證我講嘅野。
1.617林鄭講暫緩，佢記者會話係因為612發生嘅野，但事實上佢避開左616嘅2百萬+1大遊行。2百萬人點解唔敢提？2百萬人係一個咩概念？就係中共管緊14億人，軍隊人數都只係2百萬左右！

2.香港地少人多係人都知，若果要拉500人，都仲可以放係新界個d地方。咁如果拉5千？5萬？50萬呢？咁多人點拉？困邊度？點管理？食飯如廁各樣野點安排？如果d人一齊突圍點制止？如果佢有辦法解決，我情願係個度住一世，起碼唔洗做仲有得食，仲唔洗諗住屋問題。

3.司法係有程序，政府都唔可以避開，搜証、上庭、排期等，樣樣都要時間，樣樣都要錢。如果有5萬人同時要去警署報到，我諗排到第5萬個嘅時候，第1個又要報到。

4.咁多人犯法，法庭真係會定罪？要知道法不責眾係其中一個好重要嘅法治精神同立法基礎，法治本身就係用黎保護人。退一萬步，若果真係上到庭，陪審團可唔可以行使關鍵否決權？請問香港邊座監獄放到10萬人？10萬人坐監邊個做野？邊個交稅？邊個照顧屋企？

雖然以上好多假設，好多問題，不過其實全部都係客觀事實。現實生活唔係幻想故事，生物同物理法則任何人都唔可以無視。只要以上講嘅野一旦發生，人數去到1個臨介點，即使最簡單嘅衣食住行都冇人可以解決到。

最後再講一次，人數永遠係最最最重要！再黎多幾次2百萬，根本生物上，物理上都冇野可以抵檔。

If we burn，you burn with us!
前題係夠多人一齊burn!
來吧！大家響應林鄭嘅呼籲黎｢玉石俱焚｣！

推

721811

幫推，由頭到尾，每次每星期都係玩緊信任遊戲

721 811

721,811

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

721 812

人多好緊要

Push

呢啲重要嘅意識植入 post 竟然冇人推

我希望全部人都明白呢樣嘢，有呢個留低嘅意識
而唔係有咩風吹草動就樹倒猢猻散...

多謝支持，幫手推

最主要係大家都知道差佬係無性

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

光復香港 時代革命

有冇性都係睇人數，咁老實講，去到有d位就係賭，賭冇性極都有個譜。正如點解咁耐都唔可以開真槍？因為係死命令，上頭一定唔會比哩樣野發生。

機場係冇替換品，有車有咩用？冇外國人同外國貨黎，d車運咩？

推推推推

所以我地都唔應該怪有人唔想賭

不遣責,不分化,不割蓆,不篤灰!

唔會特別怪，始終大家有大家嘅考慮，不過最主要都係提返大家人數嘅重要性同緊記哩個概念

大家覺得有用幫手推下，可能我P牌大家會有d介心，不過大家起下我之前d post嘅底就知我一直都係堅持分析對抗爭有用嘅野

大家覺得有用幫手推下，可能我P牌大家會有d介心，不過大家起下我之前d post嘅底就知我一直都係堅持分析對抗爭有用嘅野
推 721 811

又有道理喎

一個人犯法就係犯法
一百萬人犯法就係革命

或者咁講，應該係一百萬人同時被惡法侵犯

人多都救唔到，都唔敢還手

淨係圍住嗌放人

人多左先，其次人夠多自然大膽，對方又會淆底，此消彼長

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

人數好重要

香港人蒲頭

推
推到置頂

繼續入機場玩
我地係香港人嚟

大大力推！！！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

我覺得有兩個問題

1總有一個時間要走
有啲人可能真係諗住通頂/喺果度訓埋
但絕大多數人都會要返屋企
只係時間前後
呢點其實無得點解決，因為人地真係要走你可以點留？呢個適用於平時

2無人開咪發宣言
以今日為例，無人會開咪講自己嘅睇法
到底應該留定走，個個睇住個連登/tg/同埋啲傳黎傳去嘅消息
演講除左資訊性，仲係感情性嘅
講得好絕對會多一班人留低

但除非你勁到說服埋佢地過夜
如果唔係都係loop返去第一點
不過有好過無咁解

1.都係講句，人一定要夠多，假設有3-5萬人，對方就唔敢清場。咁人夠多就可以輪更制，如果有20萬人，分4更都仲得，所以人多係第1重要。

2.哩個都係大問題，由於傘運嘅拆大台，引發好多人好抗拒｢領導者｣，怕被騎劫或帶錯風向。唯有靠大家自律同自發，即場討論去解決。

但係無論lihk或者行動嘅時候，我哋都比狗深透好犀利

推推612 721 811

Sorry借位求推

突發！ 816攬炒啦你老母

還拖 !!!!!!!!!!!全部人唔理你勇武定和理非 , 每次活動都要帶gear

721
811

但好難咁理想
更何況要無組織下去做
如果有組織管理到
可能已經做到輪更呢樣野
但有組織咁揚嘅話第二日就俾人抄家啦

當然有無需要長時間佔領就係第二個問題啦

人愈多愈安全

pish

好文要推

721 811

的確係好理想，但今次嘅抗爭就係爭取緊我地嘅理想。事在人為，提出問題之餘，要幫手一齊諗點解決。目前團結係唯一辦法，大家再做盡力所能及嘅事。

我係覺得要諗方法避免落單(eg催淚彈點樣唔退/狗衝點樣一齊唔退去頂)
同埋改善退場方法(一次過大批量走)
因為我覺得而家無需要長時間守/佔領一個地方唔斷
去到深夜其實一定要走，而且走都無問題
(甚至我覺得早啲走都無問題，齊人一齊走就得

越多人越安全

都係個句，夠人多做咩都得，重點係現場be water 同決定，齊上齊落。

同時都見過有時夠多人但無用
(射tg退走又係得返少數落單)
所以先需要有共識同埋準備for呢啲情況

Tg 真係冇計，前線本身就係難頂，所以先要靠和理非去撐人數，夠多人，d黑警唔夠膽清場，因為好易人踩人。

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

推

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

推721 811

推佢老母！

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

要人多首先唔可以分化
推

811

推啊dllm

其實50萬都已經好屈
講緊真係50萬人做一樣野
理論上冇野阻止到

push

其實細心分析就知道年輕人想有咩效果
警察拉前線 做就不公平 血腥 快速判罪阻嚇
目的都係好顯易而見
決心係首要條件
條件唔係勝利關鍵
只要挨到機會來臨 香港人先有一線生機
暫時係挨打同埋重創 堅持住

明日大愚咪集中營黎囉

High quality post! Push Push!

所有有份去機場嘅人都睇睇唔該

push!!!!

和理非最重要係 唔好驚
唔係講緊因為冇衝所以唔駛驚
而係話對家會不斷嚇你，要唔好俾人嚇到，堅持果一日嘅活動直至目的達成
同睇鬼片一樣，多人就唔怕

人數決定一切

612 721 811

多謝支持，麻煩手足幫手推到更多人睇到

都係個句, 人多就得

Number is everything

啱呀，唔開真槍掃射嘅話，攞枝大口狗又好雷明登定ar15射鎮暴彈，射完幾飛又要reload又要上膛，殺極都殺唔完呀

唔一定要200萬
100萬都夠重振軍心
50萬都夠塞你一日

咁體力問題呢 你要keep住人多 係咪要所有人一齊企到夜深 快閃到深夜？ 唔係個個頂得順

中共都仲有核彈未用
不過寧為玉碎不作瓦全

幫推
所以跳閘越多人做就越無事

推 推 推

72 811

體力問題，人夠多可以輪更解決

無大台情況下要一次過做到係好難 但可以慢慢進步 首先人多佢一定係採取驅散方式 可以由延長驅散所需時間著手 但係咁樣會好易變成陣地戰
同埋你要考慮埋佢夜晚會開槍 唔係個個承受到呢種風險 呢個係事實 香港人未準備好打仗

都岩，不過我地識進步，對方唔會，人夠多係第1重點，其實再深入嘅行動考慮就要靠集思廣益。

呢排搞好左機場先啦 等721 811 慢慢發酵 亦都可以比香港人抖下啖氣

雞蛋一定要夠多夠齊心 先可以贏
推

我地下一步可以咁做

同意
推721 811

612
721
811

721 811！！

推

重點
人多就贏

一百隻豬 嚇死狗

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

成日都話開槍 諗清諗楚點先會開槍啦
你話佢冇性 咁我用中共黎做參考
64幾時開槍 就係全國大城市罷工罷市
臨近癱瘓先開槍
自己問心 香港做到未 如果未既 驚咩

認同！

推上頂！

多謝支持，麻煩幫下手推
721 811

圍警處 唔肯散咪開槍囉 開槍仲有原則咩依家 班狗想開就開架啦 你坐左幾耐呀？

咪傻啦 你覺得香港驚犬夠中共黎 夠蘇聯黎？

機場唔夠人

up

心態決定命運
人數決定一切

我一早已經講左

I agree with you

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

雖然P牌推唔到，但同樓主諗法一樣

[緊急分析]法！不！責！眾！

五大訴求 缺一不可

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

不指責不篤灰不分化

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

p

直接殺...

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

呢場運動 我地既核心就黎失去 請廣傳

一定要人多，眼未還

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

借

If we burn，you burn with us!

我幾時先可以評分
又㩒錯左負評

推呀

不完美可接受要改善

612,721,811

推呀屌

團結先係力量
由細到大都咁講
但次次都係做唔到

推 818大家一齊出黎

612
721
728
805
811

推爆佢

敵人犯錯就係時機 - 反送中事件簿

唔怕比人拉，但比人拉到會打到仆街！
不被捕係有原因

陳雲：向各位匯報一下目前香港的民權鬥爭境況。
一、特朗普局部暫緩向中國徵收新的關稅到十二月聖誕訂單交付之後。這意味着，中國經濟變差，舊有的徵稅已經令中國吃不消，新的徵稅恐怕會打死中國而要美國花錢接管。其次是徵收這些消費品（特別是電子消費品）會令美國經濟萎縮一些，影響經濟增長而要令聯儲局繼續減息。
二、中美貿易談判進入膠著狀態，特朗普有點意思想啟動香港議程來開出新局，並且用香港民主人權的完美成果來掩蓋在中美貿易的僵持局面。昨晚，特朗普用推特說中共在香港邊境調兵、準備干預香港之後，今日中共拒絕美國兩艘軍艦停靠香港，怕美軍停泊之後可能提供少少義務醫療服務及大搞親善活動。中共怕美國干預怕得要死，一旦美國國會立法支持香港民主化，中共只能跟隨一起玩香港民主。
三、英國有議員提倡給予香港BNO持有人正式英國國民身份，開始發起議題保護英國僑民而干預香港，BNO給予國民待遇是可以的，只要限制居住及福利就可。昨日英國的外交及聯邦事務部派出領事團監護香港機場示威已經看到英國返回香港政治的苗頭。
四、國際社會群起保護香港這個無可取代的金融中心和國際活動基地，目前已經成了勢，美國越來越多議員發文支持香港民權鬥爭，聯合國也破例譴責香港警方。故此我們要定格在星期日的受害人身份，給國際社會做事。現在該轉為文宣及和平展覽，並且請求外國領事監護。請大家堅忍，千萬不要魯莽衝突，遇到襲擊就群體保護成員，之後走人，維持流水社運的精神。

經過812同813我有啲嘢想講

721

721 811
不分化 不割蓆

前線睇情況決定留定走，齊上齊落呀

推，人數從來都係一切

我支持！一齊玉石俱焚！

PISH

幫推！

黑察有撚資源去查曬5萬人咩，搜證、口供、證據、人證，落案起訴又要去跟進，法院排期又長，審完又可以上訴，審一單案分分鐘要2年以上，3萬個黑警有撚能力同埋workload去處理咩

If we burn，you burn with us!
手足們一齊玉石俱焚

冇錯，量變自然質變，冇人可以違反自然定律，重點要人！！！！

Pish

一粒核彈，九龍新界無得避

推推推

推推

[ 攬炒巴請進 ] 制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

支持，希望多啲人明白

人數等如一切

講真 . 我覺得好多人都係出黎鳩行下
當自己支持左盡左力架喇 ....
你叫佢唔走 ? 佢第1件事問你
唔洗食飯呀 ? 唔洗返工呀 ? 唔洗乜乜物物呀 ?

咁如果幾萬人一齊白首非法集結。。。咁可唔可以做到呢個效果救返班手足?唔使比人告？

贊成！推！

唔使驚衰，最緊要大堆

piush

push ar